大家去旅行做過最缺德嘅行為係咩

我先 之前去德國 係旅遊區買咗幾包德國腸 但係又唔知使唔使熟食 酒店有冇得煮嘢食 跟住我哋就放左pack德國腸落個熱水壺度煲熟條腸

同我一樣 不過我係放粉絲

去左日本飛田偷影相

戇鳩
D支那人用黎煲水放D襪落去洗
你走去用黎煮野食 條腸濃味D?

cannot agger more 嗰D熱水壺十世都唔會清潔一次

番過執房，屎尿精咩都有

樓主好天真

仲有D鬼婆 好興放D假狗落去消毒
樓主真係

食剩飯
覺得好唔好意思 但真係好大碗

Dum垃圾落人地屋企垃圾桶

去台灣 整塞咗酒店廁所

係日本隨地吐痰

早前睇「晚吹」講酒店個part，講到：啲旅客飲完酒返到去第一眼見到嘅嘢就係熱水壺（因為多數都放喺門口附近），直接喺熱水壺度嘔。
睇完呢集，我發誓以後去到邊，就唔會用熱水壺 仲講到熱水壺唔止嘔吐物，仲有好多你估唔到嘅嘢